stadion trepča wielofunkcyjny stadion sportowy w kosowskiej mitrowicy w kosowie wykorzystywany jest głównie do gry w piłkę nożną swoje mecze rozgrywa na nim drużyna kosovar superligi fk trepča i kf trepça pojemność stadionu wynosi widzów linki zewnętrzne